元朗巴絲好耶!968大擠塞!

968排到打哂蛇餅，好多黑3人想為香港出一分力。

好撚猛啊！

大家小心身體啊天時暑熱，喝多啲水，唔好暈低

pish

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，偏頗及不實，報導嚴重偏袒警方和政府，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

巴打好靚仔

加油 我都等緊

個個都係靚仔靚女

元西唔算太多人 可去

年輕人 我們重奪元朗吧！

===
老老豆豆有無素人巴絲想參選今屆區議會？

下屆選舉，真正主戰場

大家咁話

咁大個人未見過968 咁多人

馬鞍山 681 680 d ching 都係

69個陣?

元朗
全香港

係yoho係咪可以放棄968轉搭西鐵

69最多都係試過總站排到岩岩出返大馬路
未去到元朗廣場

btw 絲

push

打風都冇禁多

西鐵到yoho已經上唔到

係

形點二都上到車

唔係啊嘛，仲撚住搭鐵

啱啱喺元朗出發 元朗人好嘢！維園見！

總站架架爆

原來元朗唔係只有食瞓疴嘅親共牛屎佬
利申: 元朗人

元朗巴絲加油

好多時上層都仲有位
坐係上層既可以提下其他巴絲

69 去到大卡司，今次屈到入廣場差不多長左一倍

我隻牛病左，如果唔係我5點就出定去先

香港人 加油！

碼頭坐船呢?

西鐵都要等一兩班車

黑警冷血 林鄭殺港

迫唔到就坐268x出九龍轉坐船

有人排隊排到暈低，要小心身體啊

搭西鐵

仲排梗，好多人拎花

元朗手足幫我推出去

舊合益街市千色花店，去買白花佢話朝早已經賣哂，所以佢整左一盤白絲帶結係到派

個老細仲提我出到去先好戴係身唔好拎出黎住，驚我地比警犬搞

屌你老母我無喊！

yoho平時都冇位啦 今日有乜可能上到
總站已經滿

等車果陣填埋！

大球場門口都好多人 個邊有車去

個邊有車去？

而家過埋輕鐵站了

大家分批出發，唔好俾佢停

唔好搭968,九巴好狗縮左班

過喜利徑上268b半個鐘一班，大把位座，不嬲載空氣，每個鐘05分或35分係度等就得，半個鐘出到尖咀，可轉船或mtr

利申狗巴員工，大家加油!

啱啱谷亭街上仲有少量位

住雞地應如何出黎

元朗人為左鄺仔一定會出嚟

今日天氣熱，大家帶多支水，take care身邊嘅人，辛苦你地住得咁遠嘅人

西鐵啦

推

樓主終於上到車
各位等緊車嘅手足辛苦了

968而家幾耐一班？YOHO係咪唔洗諗，上次岩岩好上到 係形點2

排到呢個位咁撚癲

直上西鐵啦 總站都排到去廣場正門

推 我都無喊

發夢推緊po

出去尖嘴轉船啦

天水圍都好多人搭969

西鐵點搭好

各位元朗巴絲維園見

坐到尖東轉船？

967都係

想買花但搵唔到花鋪
出到去先算

可以嘅，坐其他交通
例如68m，68x同268x再轉車
又或者坐以上交通大欖轉969, 967, 978etc
仲有，記住補充水份呀

wish u all the best

自己整
用紙巾

有位絲打好有心派緊白絲帶

【為死者站出來 / 6.16 大遊行】為屯門、元朗、天水圍居民提供免費旅遊巴服務

響應6月16號（星期日）大遊行，我們為屯門、元朗、天水圍居民提供65座免費旅遊巴服務。
詳情如下 :

1)
開車時間 : 中午1時30分
起點 : 屯門西鐵站v city下面巴士總站 (客運售票處)
終點 : 電氣道、興發街交界（近天后維園入口）

2)
開車時間 : 中午2時
起點 : 屯門西鐵站v city下面巴士總站 (客運售票處)
終點 : 電氣道、興發街交界（近天后維園入口）

------------

3)
開車時間 : 中午1時30分
起點 : 元朗大球場咪錶位（體育路6號）
終點 : 電氣道、興發街交界（近天后維園入口）

4)
開車時間 : 中午2時
起點 : 元朗大球場咪錶位（體育路6號）
終點 : 電氣道、興發街交界（近天后維園入口）

-------------

5)
開車時間 : 中午1時30分
起點 : 天水圍西鐵站的士站（天水圍天福路）
終點 : 電氣道、興發街交界（近天后維園入口）

6)
開車時間 : 中午2時
起點 : 天水圍西鐵站的士站（天水圍天福路）
終點 : 電氣道、興發街交界（近天后維園入口）

***注意︰屆時請到各站起點排隊集合，有義工協助，不設留位，預計車程50-60分鐘，視最新封路情況而定。

***重申︰我們並無任何團體、政黨背景。歡迎分享、廣傳。

頭先收到

元朗巴表示岩岩諗住搭巴士 點知重多人過上次
轉左去搭鐵 冇人阻到我地出去！

有手足係巴士自家制紙鶴同白絲
好滾動

有冇手足而家元朗出發

968改道點改法？

元朗總站，如果唔係要有位坐，可以直接去站頭上車。

前面好多都係等人唔上車

結果冇人行上去

有啲人直接上車都有位坐。

谷亭街冇人龍，即班上到。

唔使總站排半個鐘以上。

推！

朗屏成個站都係黑衫

坐緊個架968 有人派

排隊個陣，大概元廣個到會有人派水，有細路有大人，好有愛啊！！

巴打同車？

巴絲都要小心唔好中暑

上層

根本唔係頭站都上唔到車

相認

係，fake左，呼籲下

69當日條隊都好似冇咁長

出緊元朗 宜家應該點去

同上禮拜同時間比
上禮拜已經消化到
而家仲排緊長龍

屯門撚表示巴士好密，但都爆哂
多人過返工

968/西鐵

2:50
968排到sasa
快到新m記

估計1.5-2hr先上車

衰鬼 一齊加油

969排到去NA34後面

上到， 企門口

填左

西鐵啦，上到車+有冷氣

Cls

西鐵車都轉唔到 港鐵逼爆曬

搭西鐵 去到紅隧轉往中環方向嘅巴士啦 一出隧道口就有得落車行番去銅鑼灣行街

268B 3 點岩岩有班車係朗屏站開車
上唔到 968 可以上佢出尖沙咀/終點站紅磡碼頭轉船去灣仔/北角呀

假既，keep住有車

e加排到邊

268b去尖沙嘴>mtr/star ferry/隧巴112/116/104
268X去旺角>mtr/隧巴112/104

排撚到759

968手足 有加開班次唔洗驚 同埋唔怕企可以去前面直接上

圍頭佬都會出動行前線支持！大家加油！

已report !

差不多位置，5分鐘前影

南昌站逼爆中！

元朗L仲可以搭68E去青衣站轉東涌綫

268B搭到尾, 轉船去北角

開心廣場輕鬆上

唔想係元廣等可以去開心廣場

講緊968

圍頭佬, 黑社會都有權比中共引渡&抄家

Complained!

968邊度落啊 自己一個

西鐵去左紅磡轉巴士

單拖人士唔駛等人就去站頭等卡窿位攝上車啦

頭先見968太多人，上左68x再轉地鐵

Push

如果唔想係總站排太耐，開心廣場重上到
總站啲人突登唔爆車，俾其他人可以上到

268b可以去紅磡碼頭>ferry> 北角

968可以係咩位落車？

銅灣避風港，落車跟人上天橋

Okay
準備食完野去總站
要排幾耐到？

我落左車，你追下po

969完全上唔到車 上左狗鐵